全世界換電話，吾好賣機，做後備電話

作為藍絲
大家要善用狗狗反暴力熱線
用太空卡
舉報所有罪案，記得影大頭

Push